動議91入雞場

經過今日和你塞...............
我動議 91 星期日 全民中午入雞場
有冇人支持

Agger

今日又話接我機
黎到入境大堂 無人
你地要補返數

91去英領事館

Push

推